如果想做救護要有咩資格

如題，我體力一般，未夠班放狗

咁姐係有咩方法做到first aid